而家食緊譚仔同檯,有個阿叔擺明係第一次食,仲叫左5-6個餸

你會唔會提佢呢度d餸一個一個計錢

會
唔會

出左單,個阿叔叫住阿姐問做咩五十幾蚊

投乜鳩？有咩好投？

套餐

阿叔溝女你又要管
而家啲後生真係麻撚煩

向大眾宣揚譚仔唔好咩？
做咩要提佢 最好叫晒所有餸

一陣提佢又屌鳩我睇佢唔起無錢食